Toen we was driekwart mijl hieronder hebben we missen onze signaal lantern; en ongeveer tien uur het branden te regenen en waaien en donder en verlichten zoals alles; dus de koning vertelde ons zowel op wacht tot het weer beter; dan hem en de hertog kroop in de wigwam en gedraaid in voor de nacht.
